係fb睇到段片,下次遇到白衫自己識擋

推

push

推
佢揮個兩下發發聲好有料

發發聲

巴打幫唔幫到手
大家仲嘈緊去定唔去既同時，做好曬準備先
最少我希望大家齊裝，唔好有傷亡
大家可唔可以幫手，唔該你地
［裝備撚入］元朗裝備討論

大家小心!!!

光復香港

推 真係要睇睇

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

有用

手推

麻麻

pish

光復香港 時代革命

實用
推

用嚟擋狗又得唔得呢

如果對面大力過你 佢一手捉住你就做唔到 要識解搏技 俾人捉住時點解脫
利申唔識9up

咁如果多過一枝棍

踢佢要害啦，擋。
擋得幾多次。

班人無性嫁，
鏡頭見到條友對住人地個頭膝撞。

依個有用

但要小心手指

依個無咩用
因你比左個背人
同後腦無保護
可能重傷

力量差太遠就唯有閃水磅數唔夠真係冇得打。
利申：瘦底，去玩boxing俾friend一拳破guard雙手擋都頂唔住，瘦底唯一贏嘅只有速度，打起上嚟 閃開先 再諗偷襲好過。

依家練大隻中

睇咗

推！

睇唔出

有用
一直都話要善用身邊既野去防衞

個樣咁毒 出野又幾有勁喎

推比727發夢既人睇